# olist-etl-pdi

Neste repositório está disponível o projeto implementado com o Pentaho Data Integration para fazer o ETL dos dados da Olist e disponibiliza-los para acesso na estrutura  Data Warehouse.